（快推）林鄭被收皮

快推

推

睇清楚係咪假野先

777 88

push

抵撚死阿 做得咁撚出 即棄飛機杯濺撚過隻雞

假 唔好再傳

原片第一句係
報道引述親北京人士說

假架 有人post左
句野係記者覆述北京消息人士
唔係雜種講
唔好再推依個post

點解係假既

source?

比外國圍剿就割席

NOWTV 淋病片是假的

依個post係咪講緊依條